[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[85]重玩PAD

留

重你老味咩

乜撚野標題黎

夜媽媽話你知
帳號都是我分身 不信我等等開分身上來說一樣的話

不信

同隔離撞晒車

梳囉

MCG唔屌唔鬆化

ok you win

我自己試左幾日執行
覺得咁樣組隊其實都幾穩下
係比暗雅單刷要多少少技巧
但基本上唔使儲技
打得仲快左
如果有多個龍殺
之後好友都係龍殺+神殺會更好
可惜好難搵到有暗風神既好友

點跟

聽日出街買隻巴巴托屎模型番黎拜先

點解用神爸？唔用覺醒難近？

有得買大長針未?

跟唔到 冇兩隻暗唔知咩野

覺醒暗難老母 比執行繼 好似幾好

首先係因為短CD
其實你打熟左 道中基本上唔使點出技黎壓血
除非係第14層龍女 你唔小心回左血
又唔想等佢轉毒
其他位一係可以比佢打 一係就制

同埋基本上爆發一回合已經夠
宙斯龍 開神爸 4粒+珠暗 5C 一下秒
挪亞龍 如果進場冇吸暗 開盾 4粒+珠暗 回血5c 打佢2100萬 淨番980萬
之後開神爸 4+4暗(唔夠就開武田) 拉4-6C 睇你幾多+珠 殺死
因為神爸扣一半血 你第一下打佢果時有回血 第2野殺唔死 仲可以頂多野

其他3條龍都冇乜特別
係打木果隻 小心唔好回得太多血
之後2隻咖哩都係4粒暗轉7C 就過斬殺線
不過一般都有白虎開 所以唔使轉7C都得

小薯我冇咁多龍殺
要自己用pdc計一次

too long...

聽日再試下繼覺醒難近個效果
打熟左道中真係唔使成日開
長少少CD 都唔怕

好多人重拾興趣
個post成日置頂

請加入前玩家行列

4白虎點gun牙ching

廢劉lv10點組
之前youtube見到有個帶錢印 e家搵唔返

點解要入錢印

光天難民

要求pad巨頭JJ滴蠟以表效忠山本

轉生木和極3 ,斷打，有冇人J

一抽風神留名

垃圾game

嗨 鐵丁

嗨 有歐聯踢未 想然錢

長追曼聯和

仲玩PAD

過唔到挑戰

重

課狗

拾興趣

玩PAD

成班應該係現實失敗
係遊戲度搵自豪感

呢句真

事實上,我從沒有一個朋友(如大學同學,非公事而認識的朋友)會上高登,所以可能我不明白高登男到底是哪一類人, 但看在高登人的行為,就是一推諸事的人訴說諸事是非,討論著沒有take-away的討論,不是無聊費時是什麽.(有空餘時間的話,不如找朋友聯誼,做做運動,增值自己,不是更好?)

爻口刂

大神造字

5pching0

有冇人打漫畫

想打你

想打你屁股

有150體,打埋佢?

想後入你

我sp成日同我講好鐘意我
有時又話好掛住我 我次次聽到一係就笑下就算一係就扮聽唔到
之前試過有晚無覆佢WhatsApp 第二日見到面就問我去左邊做左咩 好似怕我同第二個onenight咁
但我無打算同佢發展 搵佢純粹性需要 佢原本都係咁諗 因為佢本身都有女朋友 但女朋友係耶撚 所以先要搵我 佢同佢女朋友既事我唔會理 但我最近覺得佢搵我仲多過搵佢女朋友
我仲應唔應該繼續同佢做sp
我怕佢真係鐘意左我

就係你條仆街搞到無晒人重拾興趣

我有sp就唔需要pad

有冇都唔玩PAD啦

望見隔離post 10個回覆9個都唔係講隻game, 真係一個吹水區

俾巨頭撚完狗棄晒驚
準備重拾第二次興趣

對羽田重拾性趣

4/10

仲有咩好討論
秒秒秒
上youtube抄隊

隻game都5年 仲有嘢討論到先好笑

討論黑暗轉珠大法

討論念力炸石大法

討論日本朋友大法

連登累事 討論第質晒

仆街 5p左‼️

高質嗰班留守緊 番祖家未

下次吾巧拉

馬蛋你個SP係⋯

Chok囝又收左井囝皮

巨人？

返入谷算 都唔知你地UP乜

Ok

覺醒馬騮有無人玩

有矛清打炭

冰個谷好挽

心仔谷，有石派

❤

屍屍谷 有禾

點join😱😱😱😱😱😱😱😱😱

搵呀john

我用山本派個d良心石好過啦
心囝個d拎完ac都無埋,到時真係要重拾興趣鳥

投資涉及風險

中左綠帽99 差小櫻

垃囝真係好狗
成日過去撚人

心囝已經滿足唔到立dee

心囝同我都就黎比你地撚死

孔仔

(──ﾉД`))

[quote](──ﾉД))[/quote](──ﾉД))(──ﾉД`))

xddd

XD

一立一

孔立孔

執啦前玩家 重拾興趣post仲多人

Agger 執啦

そして！Androidの実装に合わせ、3人協力プレイ(3人でワイワイ)に、パズドラ最高峰の難易度を誇る新ダンジョンが登場します！！#パズドラ

畀人三穴開發完 安災狗先有得玩

鐵丁都唔洗返工 pad post 有咩存在價值🤔

巨頭專用勁寵

3條巨頭龍

好醜

留名睇第一日就俾大神輪姦

吓邊個抵毀我

隻暗屬幾得意

冗員扮上進

巨頭龍 平民暗咖

巨頭先打到

仲有隊要轉豬架？

hi

亂入兩條毒海友

成個神魔之塔畫風咁

(笑)

神魔好正

仲勁過暗咖招技

堆嘢係咪福島出嚟

係咪得我覺得好型

新個班柒頭龍都係用黎拮人 洗咩理佢柒唔柒咩

試咪

lv10條八婆終於用戰女磨死左

清明時節雨紛紛 路上行人欲斷魂
借問巨頭何處有 鐵丁直指住碎心

嗨

你mon少陣得唔得

【韓流】又話禁韓令？ 大陸組合涉抄TWICE造型照

蝗野嚟

克蘇魯神話d怪係咁撚樣衰
應該大介已經整得唔夠樣衰

清明節快樂

15個鐘得幾版 就快要同山本拜山

射鳩死大介

原來係咁

pad post 都採用分流

前玩家留名

破滅魔劍留名

望下人屠龍先

走啦冇人想知呀

俊仔打緊鯨魚 想r一隻

俊？邊撚到俊？

依家d人咁惡

以為重拾興趣post可以討論番pad 點知同啲巨頭一撚樣

隔離post啲人真人真係好惡

agger

全部都seto黎

seto = G

嚇到唔夠膽入返去

入去推post
令更多人重拾興趣

做乜偷睇我

因為我愛你

忍夠你 有山唔拜 係度抽水

對唔住 頂唔順了 去番玩白貓

出黎隻揪

星期日拜完

睇左阿中未

出左街無睇

走

who can help hit 神世界

有冇手足玩過出面果隻曹操傳

打2場 蓋亞

遲仔係咪有7龍打

冇你入

8龍黎
要夜D 幫FD子打緊

搵唔到神世界

咁廢架

吓

b囝

排到去邊

夜D我再上黎

你當呢到係咩呀？ 話上就上

想上咪上囉😑

找完5周年數之後冇晒聲氣

惡撚到

巧惡
禾巧驚驚

有冇咁驚

搵羽田安慰你未

一囝

死臭雞

定下驚先

禾愛里

睇哂啦

大神出嚟隻揪

木番有冇人打

又扯左

貓頭鷹有冇野代

好似a黎

你b要貓頭鷹咩

仲大獲 冇大腎龍

寶石 墨魚唔好食加 好似係
唔想計

有冇b組既天神可以幫手協鍛煉龍
用毒撚龍原來唔夠打
可以用W拉龍 / 毒劉

打得贏

青令天神可否幫小薯我協

白仔hi

點解毒撚龍主動技唔係轉珠
屌你9ho 幾時buff

有矛bb掛住禾

5石都冇？

係...
好廢

禾一拳打到你對波變36d😤

無人識你呀呢度

係喎 我都冇

抽

都唔使

自貼下先

上ig見到有人拜一立一

一哥係邊

G

由mc貼既
一定係真雞

真愛里

咩名

有麒麟

mc

我寧願睇MC貼果啲

愛理貼果D仲衰過天水圍大媽

想貼

佢想貼勁舞學生妹好耐

pad 不了

邊度打

down 左你新片

PS4
準備俾我10連你啦

柒碌

仲有3個月 可以玩住PAD先

J開有丁

禾愛你ok

我驚我線上等夠1個月鐵丁都未買到機😭

等到ps5先😅

彩妹有丁

我想籌錢買PS4 HELP

等緊出switch,依家好多報告話部機玩玩下會熱到自然彎
等到splatoon出睇下部機有無改善先買

開台代打pad💪🏻

我都想

多狗餘啦 launch titles之後成個月聲多唔聲😰

出年先買都唔遲啦

出年有pkm未

買左今晚曼聯和未

仲有李城2-0

買咗雲爺爺保前4
實際好多

又唔討論pad 🤔

等到mh出就出硬

我驚孖車果陣忍唔住出機

我驚PAD果陣忍唔住出機

慘 你部PS4又要廷期

Mh落switch我就見到希望
Ds 不了

係玩都玩魔劍啦

屌

岩啊

3ds好似打晒格仔咁

DS D畫面
不了,真心頂唔順

未買XX
聽日要去旺角
要帶幾錢去

XXOO

唔洗帶錢
同人講你一Q 300蚊,俾人執兩劑就有

屌你老味

好惡
講事實都屌人老味😭

呢句珍😭😫

挑邊夠老屎急惡

難得果邊又有新人，希望撚頭們唔好再搞事

原來我亞媽係我老豆個老婆
可能要少少複習

你地囉 成班過去玩人

明明係佢地自己講到d人走 關人撚事咩

真係上腦

?

巨頭去撚狗

唔覆禾
巧嬲

撚頭去那兒

mh緊 好似係

我賓周樂緊

有冇ching玩團長放暗JK
兩個7C覺好似幾正咁

大家好 我是香蕉

而家每日活動就係開驚射亞西 kill app

我聽日活動係開船p

屌

原來山本套垃圾PAD動畫

都係 袋痕者打嬴執行者

seed?

Error 502

隔離POST條友想打吸血鬼都冇人帶佢

仲話重拾興趣POST

想問遲啲係咪真係有換寵系統？

呢度都無人理

我呢度睇倒會理

想理 但冇ac

吸血鬼

好似無金龍寵換 不過唔肯定 可能又中止開發

啱啱同山本換咗娜姐

我都係

mcisg

正身1005rank

自從閃光唔開台
我就冇左動力返工

幾時同我白貓相互

我開分身都唔揾你

神解完隻月見都重拾唔到興趣

認真我組果隊執行者玩左幾日 今日 協力都玩埋
我覺得雙3仲穩定過暗雅

mc 呢

mc is real g

你們都是g
不用分得那麼仔細

求教，隊拉龍隊可以點砌？

下次唔好直接貼金剛棒 貼link可能會多啲人睇

貼圖要過隔離post

淘多個新ac抽神up吧啦

原來個邊冇人理你

佢貼左 個邊冇人理

又mean人
成班大神撚化小薯

慘

點解唔係有隊員先買

個個都沖去買完先問點組

一路都係話有暗咖先好買拉g

咪話唔教你
等暗個兩隻新野

我愛報紙

可以砍掉重練 成隊嘢 得一個神爸

貼乜都無人理架啦
呢度一係得前玩家已經無玩
一係得你地巨頭自己玩

我愛閃光

唉
新手都拉到5屬加回

點跟

我覺得自己係0

廢

3C冇人權

教一個新手暗機械人係冇玩過定想害人
未計升暗頭 刷手手腳腳個到d石同時間

話唔定搵心囝con天導關con到有

要買ps4了，早啲起身返工

我部機械人都未合體

今晚有咩貼屎

痴撚線準到

新女留名

[露J][慎入] 某 Campus Hall 既同學做咩用碌鳩鞭人個頭

tunag比人欺凌

閃光神の下僕留名

橙牙

你部ps4又走失左

好撚正睇到硬撚曬

😞😞😞

垃圾鐵丁

😭
仲要買mon😭

屌唔好題，正一黑哨聯，一係黑人，一係比人黑

日任

今晚等強囝貼士

👍

點解要吹奏執行呢隻垃圾

咪就係,垃圾到

全靠遲仔先有錢換ps4 pro

1個禮拜唔夠 巨頭又趕走晒重拾興趣既手足🚬😞

又想去撚狗了🚬🐋

出去開個撚狗區

幾時開返個巨頭討論區

巨頭撚狗區🚬🐋

搶1001開

PK，次次放完假都AT LEAST要半日先入得翻WORKING MODE，強烈建然取消所有假期！

我仲未入返study mode
所以走咗今朝堂8半

死廢青 日日掛住玩賓周

Molamola
我一陣去馬會收錢供養大介

我玩緊你

養我好過啦

🐷TRJ

今次禾支持tubeg 8半根本唔人道😡

好多巨頭都過隔離幫人 pad巨頭有愛

呢句真☹️☹️

而家啲大學生咁廢架

你唔係人點幫你

阿叔我

咁叻叫d老野返黎上八半啦

一囝😘😘

其實出面個區自己跟唔上隻驚節奏, 聽唔明現時d terms,
就話呢度唔理新手, 真係好柒

辣殺

我都跟唔上呢度啦

根據我moon post統計 鐵丁8半先起身返工😡

禾同美欺一樣都係溫室小花

好似比啲巨頭 搞到棄game 無人理呢個 新手 post

唔識咪問
不過無人明呢個道理，要人就返佢地，咪屌咗先算

人地重拾興趣 邊係新手
緊係老屎忽嚟

禾貼box問點組得唔得

Blcok定先 你個box碌到2046都未睇完

請移玉步，我驚你會俾人溶咗

融咗舊鐵先

( Show Blocked User - MTRJ )

早知跟遲仔買定先 如果唔係今日上左車

0830就到咗公司了

叫人玩新木和都唔得

🇭🇰🐷

車對鏝有咩心水

我曾經理新手架
不過而家棄左 得番9up

唔知邊個係巨頭, 驚係度得罪人, 可唔可以講解下

貼張打卡紙嚟睇吓

Yes d terms黎黎去去都係 鐵丁 鐵丁 同鐵丁

棒球妹

鐵丁龍
鐵丁王
鐵丁帝

隻隻寵都叫寵物店

哥狗作客就all in轟，實無死

聽你講

想重拾興趣
有無手足一齊

唔好返轉頭啦你

過隔離post la

重拾性興趣

講幾個pad既優點黎聽下

有自豪感

墊咗pad 冇波都有嘢揸吓

兩橫乂橫球

買誠哥個新樓盤俾我未

典解而家d小朋友hall入面turkey slap都比人放上網審
雖然

扑頭黨

on99乜都放上網咪乜都比人網上公審囉

係hall扑女又唔放上網🤔🌝

有無清未打lv10

同你一樣
食女經過齋文字 冇片冇相睇

我A0青頭 唔好靠屈

分身水射未打

🌚

食女關a唔a0咩事先

我
有矛template

🌜🌛

臭雞，唔好爭仔呀

分身就行開啦

老屎忽口中既G係代表咩

咁撚大支嘢，死過隔離post啦

臭雞 同我打

有矛template牙

矛牙

禾b

Template

我用唔加秒重力

轉5c矛野既

Open jor

三只眼好似幾勁

Open ball

我揀唔打😞

帶我未

專登買咗3甩S

原來我隻水緊繼左7番 嚇死寶寶

等緊鐵丁帶我去挽

係咪得閒到咁

鐵J去緊買ps4 唔蒲了

痴撚線

有矛清curry禾lv9

係

用咩打牙

佢唔挽ps4啦😂

水射掛
但禾吾豬template

用條j打都贏啦牙 一係暗埃 我愛轉豬

重挽區同呢度有咩分別，一樣都係由巨頭主持大局🤔

唔轉

水射 開

有， 重挽區係撚頭新佔領返黎，呢邊係撚頭總部

吾豬點打
@閃光 求隊

是但啦 輸左幫你含

輸硬

扮斷線會唔會bam🤔

成日一機兩ac 半體玩

出嚟隻揪
我有破滅魔劍

算撚數啦
新手就唔會問娜亞龍雙極3啦

抵啦

但你無腹肌😑

新手唔打得極3🤔

我成日都比極三刷

禾到e+刀吾敢打極3☹️😭

人唔笑雞都啼

你啼黎聽下

禾得山本送嘅kill☹️☹️

好多偽人

唔覆機
巧嬲

。

好多港豬就真

又點

🐷aius

心痛鐵丁

禾竟然刀有呢日

有冇刷魚張圖呀

幾時3P,想幫分身升多3條魚

死開啦臭雞

請問重點係邊

GTRJTRM

我諗應該係得返兩粒石

MP😭

買機未呀

del game早日脫苦海啦ching
馬會歡迎你

停jor課啦

二路攻擊

有無mon介紹嚟
1516唔知買邊款好

醉愛pad

買部4k電視咪得

去少佐度住咪得囉😑

Me2

矛位啦
我住緊

魚=.=?

Yes

呢個簡單啦，你走咪得

白貓重挽區ver1.0

齊 刷咩

等緊遲仔買誠哥個新樓盤俾我

射射

想問下刷咩

無你份呀 問

巨頭又有野刷

agger ching

矛石刷
可以點拎石

禁制就有啦

有咩刷

幫我含撚
課1pack比你

拎條撚嚟丫

快

好惡

巨頭先g

證明我係正常人

巨頭去左刷HR鳥

悶

睇我爆火事打祖龍

想睇 開房未

青令
請問幾時開波 ?

金曜

今次派咩

糖

好，唔該。

派錢好過啦

佢派乜野呀

派波波

D寵越來越樣衰

派報紙

魚嘛
上次都係用呢個 template
一睇就知

青令god

又有新r 龍女 又要搵掌鬼

黃金波波

你有隊派未

Terms都矛 點跟

光君

派魚咩

仲以為用白盾

立左法禁捕鯨啦

利申 批發

check 㕵㕵，thz

拉去打靶未

廢劉係咪可以刷鯨 有左火龍

幾時生

解決左天降問題未🤔
定又搭執行

神又準備派新野

中間有吸木
青令你肯用覺劉派
條隊可能由北極排到南極

剛剛先 6MAX 條交配魚
隻人形 version 就出了
我真係 out 周人

你組ab都得
但組a要pass慢d

12個鐘都唔夠

咪立g囉

120 個鐘都唔夠

暫時收倒
lc羽狗執紙閃光要打1x隻

齊B

其實 見人少少 如果有人要9條以下舊3隻柒頭龍 早一日pm禾🤔

反正爆體

日本仔話用作研究就捕得

棄game未

想要 而家開緊ac

pad post有愛

禁課
決定儲錢買pa4

會盡快抽柒番

我愛紗清

另外再加 6 隻得唔得
但可以排第 2 輪

等埋聖誕減價👍

禾想滿技
利申有1隻未升過技

太耐了

請問有冇 TEMPLATE ?
我有兩個朋友可能想要
但佢地都係輕課 / 零課o黎

God我又打 有b

成班大神咁撚多仲打

呢句真 唔留意d俾我打

新o個 3 隻寵 d 究進料又突破天元咁誇張 ...

邊條on9會拎黎用

究進完有冇用先係最大問題

另外還有３人協力的極限鬥技場!!!

3 隻都可以 link
6 色陣o個隻招技一巴車埋暗咖度

仲有幾號龍未做啲龍喚士背後靈

究進多對翼
擘大 d 隻眼
擘大 d 個口

要搞咁多野

我呢

話說拉雞全隊都唔會比人封

無 你中意可以奇撚入 不過我就唔會陪你食石🤣

LINK 嘛 ...

請問你每日幾點方便 ?

又一巴
上左神台仲講哩D

我意思係除左拉雞仲有咩隊用六色陣
拉雞用果招技個第二效果又有乜作用

邊三隻柒頭
btw禾要

正
又可以抱大神大脾拎新寵

lm

呢堆野有冇乞衣石

有

pad福利好過香港省

痴線架

巨頭龍咁難進化既😭

dse考完英文未
想copy篇作文等高手批改

即係邊3隻?

等禾黎啦👍

你肯用劉派
我即刻抽隻立遲

勁

你咁話派緊同排緊隊班人

阿提密斯幾勁

話明巨頭龍 梗係高級d

3隻眼世界第一

垃圾木屬

寶寶又r盡有15甩,又準備同團長作戰

又刷乜野

俾埋link嚟，me過去推post

一陣幫你賣晒佢

翅膀樣最勁

我有比你玩架!!

陣間抄份新聞過去玩下先😂

求其砌隊野整張圖出黎放上Twitter 呃like呃retweet咋

搞屎棍又撚狗

又柒又難進

唔好進囉

幫dse生打氣咋

要進夠一版貼堂呀

巨頭

進o左先有金色星星

6石了 繼續R, 聽日兩抽中小櫻

祝要乜無乜

祝1抽有

你係咪迷心黨員

頭號黨員

支持雀清💪🏻

十卜

新手重玩 有無巴打加我 長玩
想要陸奧99或暗雅隊長 其他都歡迎

有冇人會打白虎朱雀同玄武個素材

白虎

呢啲咪人囉

你抽到小櫻我切柒煲湯派街坊

有無師兄入石贊助我

你入俾我先
我就贊助你

而家先打

要拎石仔

抄左文 睇下有冇人入黎先

唔好搞事

一人走一半路 菲律賓等

藍奧為記

🙇🏼‍♀️

風神得唔得 藍奧太濫 驚認錯人

廢清雀又笑乜 臭G🖕🏿

藍奧貓得唔得🙇🏼‍♀️

雄火貓

【購入地下城：4月上清單更新】
★ 臨時追加2種地下城：蟲龍、華龍.
★ 明早生效.

終於升到奧J龍

作為一個無課玩家

出左兩次女子機加個幾下濕鳩免費抽

都中唔到水射

是否悲哀

我零課有一隊水射

風神作證

空中光速屌西

可唔可以幫我post出黎

點講呢 部機成12隻
就算全部一樣機率 10下唔中既機會都成40%

🤢

唔識

數學家
長知識了

小薯中唔到水射無得玩

3 PACK + free 抽
兩隻

130抽1隻水射

隻鳩你苦比狗店雞玩臭左，無人玩

辣殺狗店柒雞

臭雞 幫你打lv10仲鬧我

禾curry梨

有冇人開場轉生白虎比我打

整定 4，5 隻究進暗蟲龍先 ...

今日面具任打都咁懶

打錯
覺醒先啱

留名睇聽日隔離post問點過邪神個關

想問點過邪神個關

我 墮入情網

想問邊關係邪神個關

咩驚

想問點裝驚

唔知 聽番黎

系米奈亞子牙？

上門裝驚

樓上係雞

+$50

駁唔到

巧
幾時

要籌錢課金 有無心水

All in 哥狗

訓身利物浦

個隻米系奈牙子囉

mc係雞

買左主其他

火雲邪神

第1次出街
想問旺角點去

前面轉左再轉右

tunaG都係

名山臭G

射射遲G

想去買驚
有矛人陪小妹

朗豪頂樓女廁第三格等

東鐵 羅湖落車
過關
轉左再轉右

禾應該8點睇完戲
8點等

我8點入場喎 11點得唔得

我有2張飛

見樓上有人信寵物隻臭G
佢上次話我唔課第2次女子抽幫我含都走左數

男人幫你含都 ....

果日咪含左

佢係棒球小妹黎

送上門都踢走隻臭G

重拾課金興趣區呀
一入去就見到重課雞隊

你貼啲木咖過去

鐵丁個post咁多人熱烈討論
井囝會唔會搶1001來開post

新人留名

都落畫 仲有咩比佢開🤣

諗下#️⃣囝痛失巨人之後搶咩🤣

🤣

😞no post no life

3p係random入房 咁點搵巨頭抱大腿

令到隻驚得番巨頭

屌 點解釣唔到d濕鳩first year出黎改英文😭

你個底花哂

😒

橙牙😞

最新消息
遲仔表示今晚阿妓場波開大

下次學隔離打d低b句子錯晒d grammar先😈

catgirl男朋友出鏡啦！！！

唔通撞正休漁期

自動俾第四雲爺爺算啦

去晒隔離個grammar post 好撚精彩😂

傳送門呢

me釣唔到英文大師上水😭

基本英文grammar都唔識....

THX

我認話你小學未畢業係過份左, 不過呢度係lihkg, wfc?

認完錯再屌過，高招

收到風 阿狗傷晒2個龍門

高斯尼傷埋

G5加馬天尼斯
卡路爾瘋狂強姦

😭

唉

4DX又真係幾正

食人魔原來會開LIVE

買咗XX
想問大家點放入手機到玩

XX = 臭雞？

玩夠未

做咩我比牙ger bin到變gif

防好低
典算巧

揾人帶打料合裝囉
第一日玩MH咩

啱啱買
連第1日都未算

幾時同我玩

我想要1001

想孔子curry me

who ???

星期5番黎 應該快架啦

星期5部新電腦到用新電腦搶1001❤❤

開台未

禾愛孔仔

j 緊sky lee條jj🤗

屌你明明孔子就係龜頭黎 好似係

嗰陣我日日等睇

第一次我係日本旅行緊

講返pad唔該

PAD

笑撚到我

PPAD

去邊到買ps4好😘

pro未

PAD? 不了

怕部電視curry唔起

唔使教啦吓話

差d比下位隻盾蟹打死

唔買pro不如唔好買啦

利申無錢買

好撚難轉視角
屌

買未呀你
2舊水唔使呀家陣

準備同怪鳥隻抽

你當呢度係你個BLOG牙?

如果鐵丁唔買pro 而家打左幾多年ps4

唔通傾PAD

臭雞

你

G 的貓車日記

美金牙

痴撚線 tbb條女成日露波波浸溫泉

唔通你想睇男人露J

屠龍就屠龍啦 咁多嗲

屠埋你呢隻臭雞

夠做埋黎

準備叫閃光curry禾屠你

3p

tnuaon9 幾時打集會key

夜d or 聽日

而家啦 想挽

380蚊

350放 求客

有客到

淘寶20蚊

各種轉蛋龍打敗數量超過10隻以上的玩家，將會在4月6日内收到「5周年記念たまドラ」獎勵！

有無巴打收到？

係 個掌鬼仲好好吹

文盲

【満潮の八龍喚士・アムネル 地下城】
(4月19日去拎)
※盃賽代打優惠※
盃賽代打客戶：200/1封信
非盃賽代打客戶：請PM
注意事項：
1.只需提供padr link，不用提供pad 帳號
2.1封信可以連續打12小時 有效期為365日
3.地下城可以協力
4.曾購買3月份絕海龍地下城之客戶可扣減50
=
【星導の天翼代打】
未曾通關：100
通關後：40/場
指定3款parts：70/隻
指定2款parts：100/隻
指定1款parts：160/隻

唔好再打飛機

究竟心囝D 生意邊度嚟

恩客

40蚊一埸gay 械人

我反而想知佢打parts係點計石

十倍利潤

可能中間唔知輸左幾多場

fap fap啦 重未計pm個d

又係$1000 買一隻機宙嗰D呀

同緊同學玩垃圾LoL

個留學妹？

yes

到時睇下有無隊派到

撩下計傾先

仆街澳豬

有冇圖

又慳幾蚊

G都可以賣咁貴

HI IM BACK

過主啦

大家幾時curry禾

即去望

有矛人未打lv9

無啦啦做乜多左個重玩post

嗰邊d人仲惡過巨頭

有人話呢到d巨投唔理新手

以前高登好似都試過幾次 到最後又係你班撚屌係入面

報巨頭對新手好惡

我見到有巨頭喺果邊貼邊關圖無人理

邊關圖?

邊個連神

原來講緊神羅
仲以為巨頭同"連神"合作🤦

發覺好多game都會有咁嘅情況 老屎忽威d咩

ha

幾時有

已經爆咗兩日體 你問我唔答

同禾一樣

閃巨頭出名了

閃光有人叫你curry佢mh

玩pad 玩到比人笑。。。

報紙又睇埋啲咩台

邊個 我等緊人陪我清超特

禾牙

最強玩家🤦
鬥銀紙驚講轉珠🤦

叫立立carry啦(──ﾉД`))

我睇下聽晚有冇時間同你升下啦
反正我有個fd又係要升hr

四海皆兄弟

聽晚上堂 冇得幫升

72640411

十場8場蛋龍

冇玩年半想入返坑，宜家興組咩隊
同埋mp換邊隻好如果得30萬

暗娜
新木和
水弓

明明係執行

梳

哥狗作客世界第一

樓主係雞

垃圾利物浦

我地前四見

點解多左個重拾性趣post

少佐

無野

6萬又歸位

屌你菊花

巨頭龍要食30粒喇叭

件垃圾admin manger打比人講"May I speak to [the] xxxxxxxx"之後比人收佢線，佢仲on99行過黎話人冇禮貌，刀吾豬典應佢好

吾系矛牙

遲仔

屌 白龍雙廢到苦不堪言

鐵丁有冇買大呀

升 30 下
痴筋

如果我港版入過依家日版個ac 我想係港版開過個新 係咪可以照刪iCloud港版個save?會唔會影響日版

行得好慢

新手發問矛人理

問埋呢d問題
想點答呀

集龍記錯數，應該打唔夠十隻火龍

我屌

問咩先答

幾錢1q

索性del哂2個啦
唔好再玩pad啦

I love pad

都唔明D大學生ON99點諗野

你條鳩冇翻12寸長2寸半粗都咪攞出黎鞭人塊面啦

棧比人笑短撚

我搵條馬撚啪你塊面囉

我要馬強條撚

好想合體

同禾

仲未有人 6MAX 隻野掛出o黎o既

原來出咗新關

fdlist看世界

輕取

水同木o個隻先煩
一隻有雲遮版面
一隻全版長暗

我屌你老母

刁難玩家

我睇完資料都唔知點打好
最慘係要 random 夾人
人地都唔知用乜鳩隊
人地隊野又幫唔到你

咁樣協力做乜撚野

打到隻木根性左 走左場
益左剩底果個

想死 要轉珠既協力

3p雙極咩事,2千萬防成億血

d隊友好撚廢

放隻未進月讀龍入隊想點牙